屋企棟樓吹到搖搖下

6樓咋 到不停搖 會唔會塌

住九龍站？

唔係正常咩

有彈力係好事

樓主係邊頭

住34樓表示好暈

個海

唔搖你先驚
無對沖

俾條女搖到射

打風氣壓會唔會變 ？
不停feel 到耳仔塞

流浪貓狗好慘

我都有覺得怪怪地，以為自己隻耳仔差

不停鏈住個鼻吞口水

搖得好勁 好拎驚